有冇人有聽歌莉亞嘅歌？

早兩日無意中見到佢隻simply love SACD

跟住上moov 搵下佢啲歌黎聽，發現呢個人把聲幾好聽，有清新嘅感覺，不過有啲換氣位唔係幾好，喺唔合適位置換氣

最後都係買左simply love，唔知有冇熟悉佢嘅巴絲打可以講多啲佢嘅野我知？

終於有人出post

每一句說話
零時十分

有日喺J2靚聲王聽到佢翻唱我的親愛幾正

有聽開 係hifitrack買

你講完我就去聽下，係幾特別
特別正